大家grad trip去邊

畢完業開始返工就好難再成日去旅行

盡量去多d啦

日本

台韓

長洲

中學同大學都係去咗日本

大學岩岩grad已經用哂所有錢生活，邊有錢去grad trip

西藏 二星期 上埋珠峰base camp

大灣區食探魚飲喜茶

海洋公園

歐洲

第時grad 都想去西藏

一定要去
體驗下搭五十幾個鐘火車
由紅磡到拉薩
後段去到青藏高原會見到
冰原冰河同野生動物
最好去埋五千幾米海拔既納木錯
睇真正冇光害既星空

東京+富士山

Enjoy
體驗大自然既偉大

記得拖實爸爸媽媽
唔好走散

杜拜

內蒙古同美國

Syria

sweden

應該無時間去

紐西蘭南島+環澳

中五: 台灣
中七: 張家界
大學: 無去, 因為一畢業即刻有工返

南美

北韓 可以試下逃出羊角島酒店

中學去左西藏，大學就外蒙、內蒙同寧夏

巴爾幹半島

英國

冇朋友

蘇格蘭、北愛同愛爾蘭，宜家喺都柏林，好唔想返香港

英法德

歐洲一個月

嗰陣冇得上網，要睇紙地圖行，重要有半個月同朋友分開行唔同國家，諗返都好回味種感覺

今年去？

grad咗9 萬年

日本+台灣

韓國 （被杯）

南島有咩推介

耐到唔記得
最有印象都係fox glacier, franz josef行冰川
(搭直昇機上去正過行下面)
skydiving
lake matheson行山
wanaka滑雪
queenstown
mount cook
tekapo
咁上下啦 詳細唔記得晒

直升機好貴

英法意奧德30日...

中亞 俄羅斯 烏克蘭

大家通常又去幾耐呢? 至少1個月?

西歐 2個月

上年去左雲南 好正

有種古代中國既味道

you must be chinU

俄羅斯😅😅😅

🇬🇧🇫🇷🇳🇱🇨🇭🇮🇹🇪🇸🇵🇹🇹🇼🇯🇵

當年去咗土耳其一個月